有冇手足間學校今日玩聖誕聯歡會??

D女著到好行

我著左白色短裙黑絲
加件外套

CHING玩遊戲輸左?

me c

示意圖

係操場等緊派糖

咁OLD SCHOOL

冇人邀請我去

唱緊聖詩

我讀佛教中學

🤮🤮🤮

玩緊大風吹 同埋叫左pizza食 仲同心儀女同學交換左禮物

KT TI